想食三文魚又驚有蟲嘅你

可以試下牛油果撈柚子醋
同三文魚刺身一樣味

你都___

冇錯

真心不騙 你可以買嚟試下

百食不厭

想試

咩不騙啊大陸人

試啦 百佳就買到

由於依家有好現代既科技
，用急凍技術殺死左三文魚體內所有既寄生蟲同細菌，所以日本人都好放心食三文魚刺身。而跟據日本一個網站訪問239位日本網友後得出的結果，三文魚甚至在日本人最愛魚生排行榜中位居第一位，足夠証明食三文魚好安全